[UJUNG]Cosmic Girls 宇宙少女討論區(21) 八少爺恩熙 5.27生日粗卡~

宇宙少女（韓語：우주소녀，英語：Cosmic Girls）為韓國與中國聯手於2016年2月25日推出的12人女子團體，成員包括韓國籍EXY（隊長）、雪娥、苞娜、秀斌、Luda、多源、恩熙、夏天、多榮，及中國籍宣儀、程瀟、美岐，以《MOMOMO》一曲正式出道。 2016年7月11日，所屬公司STARSHIP娛樂表示，加入俞璉靜為新成員，13人重新出發。官方歌迷粉絲名為「우정 (UJUNG ) 」。우정 (UJUNG) 韓文既為「太空站 (우주 정거장)」的簡稱，同時亦為「友情」之意。宇宙少女根據羅馬音縮寫成WJSN分為四個小分隊:Wonder組，Joy組，Sweet組，Natural組。

2016年2月25日正式出道。

成員介紹：

EXY

藝名：EXY 엑시
本名：秋昭定/추소정
出生日期：1995年11月6日
國籍：韓國 (釜山廣域市)
血型：A
星座：天蠍座
擔當：隊長，RAPPER
分隊：SWEET

Seol A

藝名：Seol A 설아
本名：金炫廷/김현정
出生日期：1994年12月24日
國籍：韓國
血型：A
星座：射手座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Xuan Yi

藝名：Xuan Yi 선의
本名：吳宣儀
出生日期：1995年1月26日
國籍：中國 (海南省)
血型：O
星座：水瓶座
擔當：領舞，副唱
分隊：JOY

Bo Na

藝名：Bo Na 보나
本名：金知妍/김지연
出生日期：1995年8月19日
國籍：韓國 (大邱廣域市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：門面，副唱
分隊：WONDER

Soo Bin

藝名：Soo Bin 수빈
本名：朴秀斌/수빈
出生日期：1995年9月14日
國籍：韓國
血型：AB
星座：處女座
擔當：主唱
分隊：SWEET

Lu Da

藝名：Lu Da 루다
本名：李露多/이루다
出生日期：1997年3月6日
國籍：韓國
血型：A
星座：雙魚座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Da Won

藝名：Da Won 다원
本名：南多源/남다원
出生日期：1997年4月16日
國籍：韓國
血型：A
星座：白羊座
擔當：主唱
分隊：NATURAL

Eun Seo

藝名：Eun Seo 은서
本名：孫周妍/손주연
出生日期：1998年5月27日
國籍：韓國 (仁川廣域市)
血型：A
星座：雙子座
擔當：副唱
分隊：JOY

Cheng Xiao

藝名：Cheng Xiao 성소
本名：程瀟
出生日期：1998年7月15日
國籍：中國 (廣東省深圳市)
血型：B
星座：巨蟹座
擔當：領舞
分隊：WONDER

Mei Qi

藝名：Mei Qi 미기
本名：孟美岐
出生日期：1998年10月15日
國籍：中國 (河南省洛陽市)
血型：B
星座：天秤座
擔當：副唱，領舞
分隊：NATURAL

Yeo Reum

藝名：Yeo Reum 여름
本名：李眞淑/이진숙
出生日期：1999年1月10日
國籍：韓國
血型：A
星座：摩羯座
擔當：副唱
分隊：JOY

Da Young

藝名：Da Young 다영
本名：任多榮/임다영
出生日期：1999年5月14日
國籍：韓國 (濟州特別自治道)
血型：A
星座：金牛座
擔當：主唱
分隊：WONDER

Yeon Jung

藝名：Yeon Jung 연정
本名：俞璉靜/유연정
出生日期：1999年8月3日
國籍：韓國 (京畿道光明市)
血型：A
星座：獅子座
擔當：主唱，忙內
分隊：不適用

宇宙少女小分隊：

Natural Unit 成員：美歧 / 露多 / 多願

Joy Unit 成員：宣儀 / 恩熙 / 夏天

Sweet Unit 成員：雪娥 / EXY / 秀斌

Wonder Unit 成員：程瀟 / 苞娜 / 多榮

官方連結：

Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Daum Cafe：

UZZU (UZZU是宇宙少女的吉祥物)

Instagram：

Twitter：

成員個人SNS：

雪娥

Instagram：

宣儀

新浪微博：

苞娜

Instagram：

EXY

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

恩熙

Instagram：

美岐

新浪微博：

程瀟

Twitter：

Instagram：

新浪微博：

璉靜

Instagram：

多榮

Instagram：

邊Q個斷左頭

靜靜老公留名

cb前爆埋呢個post

留名

我愛金炫廷

去死

圖都唔識貼

比人捅住菊花咁貼 快手出左

EXY好SEXY

好想搣

Sexy Exy喎

係叻喎我同客嘈一嘈交就爆左

仲傾？
快 d 番入黎房喇 …
下 round 要開始喇

如果係我舉起EXY我驚我會忍唔住奶左落去

專一清泉留名

點解你要成日都狙擊我屎眼喎
大佬好鬼攰呀

唔怕啦今 round 攻守交替
黎哎

個個都蝦LUDA

日日都公演係咪想攰死佢地

NO EUNSEO
NO LIIFE

睇黎你菊花都比人隊緊

手震打多左

恩熙好CHUR.............

雖然好邪惡 但樹樹一路講野一路喊真係好可愛

樹樹今年有無5歲？

恩熙post

留名

樹樹俾心心我呀

全宇宙裡~我只屬於妳~

瀟瀟

好掛念宇少呀

留名
熙熙

loop

呢度勢力最大係恩熙隻狗定係宣儀老友

LUDA一定係掛住我喇

又關你事牙
我妹妹lulu

露多

Luda Bona

又靜晒了 cb po需要時間

例架啦 ...
虎頭蛇尾是常例 ...

玩得多火車便當都要休息啦

頭2張覺得佢又叫緊sunbaenim

乜......唔係架咩

宇少安答LM

恩熙生日個日
應該推得快過火箭

新post留名

樹樹向我求婚

團飯 成隊都關我事

樹樹句nice to meet you我到都仲記得

你個名

直行轉右過主啦

岐b

下次見到exy時瘋狂同佢唱unnie ya

推下post先

冇問題呀

爭咩哎 ...
溝埋佢做 ... 啦 ... 笨 ...

第二張
1004

岐b❤️

我今日好似貼左全日既twitter出黎

新post 留名

喂 我老婆就生日

55

我都同左瓊傾宣

幾時叫埋exy一齊食餐飯

咁叫埋程瀟又得唔得

要問佢 佢近排自閉準備cb，懶神秘咁

好

星期日啦就

我叫大隻妹

宣儀呢

龍仔叫啦

宇少手足一齊攜眷聚餐

真淑妹妹

夜媽媽靜靜地推下po先

腿腿腿

香港夏天大神

哩個咪走粉妹

居然重有人

會唔會太靚
好掛住瀟瀟呀 棄腸掛肚

瀟

宇少不紅天理不容

每晚都要睇樹樹喊先訓得著

岐B

前面個個垃圾黎
大神係@jjaga84

又可以見瀟bro

美肌真係好靚

同樹樹嘅痛換自己安眠

好想同瀟bro爬石

我知妍呢個頭實在太出色了

乜野你知妍，躝啦

娥b都無眼睇

波波需要我個膊頭比佢挨住

我個身好自覺咁 ...
烏低左 ... 向右 ...

너는 내 취향저격

睇到

件衫唔跌博好唔慣

我炫廷最大[black]年紀[/black]

個肚臍

年紀佢就最大

會唔會太可愛

唔知有冇肚劑屎呢
可以加埋指甲食

眾所鳩知宇少d肚劑屎全部歸我架喎

估唔到肚劑屎都有人同我爭
雪娥既歸你 其他人全部歸我
最大限度既忍讓

好想啜晒啲老泥

lm

Hi

又屎又老泥 ...

望左落本passport 度

+1
人地綠色佢三個紅色

岐b好nice呀

我去裝飯先

點解佢唔理人嘅

剩睇班痴線佬留言都有d反胃作嘔

某首席csl未發力姐
佢出全力 拍馬都追唔上

你識唔識野架 ... 裝飯黎做咩呀 ???

要食緊係屎/泥連埋汗 ... 用薄既膠盤或者貝殼擺係冰上面 ...
等佢夠凍之後 ...

用膠匙 ... 一定要係膠 ... 用金屬會破壞左個味 ...
想珍貴 d 可以係貝殼或者珍珠黎做食器 ...
細細啖咁擺入口 ...

𢨈的時候 ... 先把匙 pat 野連汗汁擺落條脷度
再用條脷慢慢頂上上顎整碎佢 ... 慢慢咁一小舊一小舊捽碎佢 ...
咁 d 野既香味就慢慢咁散落個口度

再慢慢飲啖比較酸既香檳 (太甜既 champagne 會令 d 野變鹹) 既香檳 ...
或者食啖餅乾 ... 等個口休息下 ... 再重覆食下一啖 ...

好嘅食材 係唔駛搞咁多野
計我話 就咁...奶咪算

咁都要識嘆識食架嘛 ...
儲好耐先有架 ... 好珍貴的 ...

如果你問我魚子醬定周廷肚劑屎邊樣珍貴d
我都唔知俾咩反應你

我覺得 __ 邊泥會更珍貴

小弟比較純真唔明
等我又留啲肚劑屎比八少 同佢對食先

中間格咩事 ...

어떻게 너무 귀여워

꺼져 !!!

Bona

Would u kiss me

爆竹聲聲新春 鴻運當頭

是秘密呀呀呀呀

我 強 勢 回 歸

話說啲中文版歌一首都冇聽

咁高興 來一發賀賀佢先

識聽一定聽中文 好期待正輯嘅中文歌

係 fs 爆播點可能無聽

當你唔去 fs … 睇 fs d 片都聽到

Fs我淨係瘋狂聽到baby come to me

奶你OK?

baby come to me

baby come with me

冇人預你呀
變態佬

咁 cum with me 啦
睇下邊個先

其實我真係打錯字
不過我知你實唔會信

你想打 cum 出左 come

唔係呀

佢連自己打咩都唔知
打 ～ 咩 ～ 唷 ～

呀

榮兒

好大個額頭

我用條脷幫知妍個額頭打蠟

女神

下次試下蝸牛回巢

上面d圖 最高汁榮榮

點解個時問左條咁on9既問題

簡而精
你重點係熙熙嘛

你係咪上網太廢load唔到娥b d圖

佢fs淨係識寫呢句

先輩

正到瀨屎

嗚呀 ~~~

Sailor Moon

連登宇站版友留意 :
想做 1 仔 ... 請帶藍章
想做 0 號既 ... 就一定要帶 PINK PINK 色喇 ...
無所謂既或者 0 同 1 都玩哂啦 ... 當然係兩個帶哂啦 !!!

傻lu又發緊夢想講안녕하세요

終於發宇宙通行證

逼人唔帶章

逼人帶曬

唔帶包佢認唔到我！！

幾時先再孖BIN呀

好想奶波娜姐姐嘅眼紋

點解個個夜晚都係睇完樹樹喊就瞓到 。。。但我要睇埋韓版夏天bro先瞓得著

喂，又講

我露多

又溝女 ...

大膽呀 宜家連Auntie 都唔放過

岐岐b呀
好討厭返工呀

要返工養娥b

竟然幾時先可以完整追晒一個cb
我諗有生之年都要做奴隸 做唔到架喇

一返黎香港又要繼續做狗，
我曾擁有瀟，想到就心酸

八少生日倒數 ...

貼啲蘋果頭樹樹

樹樹我後輩

諗到送啲特別野比靜靜
但關ioi事會唔會唔係咁好

想送咩比我靜靜

唔算係咩好特別既野黎
只係我填緊ioi首소나기做中文版 可以試下寫韓文拼音落去
不過未知趕唔趕得切 係咪好鬼無聊
其實我真係好鐘意靜靜唱呢首歌

樹樹紮住蘋果頭咁喊一定更可愛

十月大神

送高級韓牛套裝先係大神
我呢啲無聊野黎

成日都要樹樹喊

扎呢個頭喊住嗌先輩唔好掉低我

好邪惡呀你地
好似好過癮

跟住要佢跑過黎一野烏落我心口度

咩你心口
我心口呀

一盒邊夠食 ...

fuck off la

大家按照呢個進度 7號前有望爆po
Btw係咪得我係app版連登up唔到圖

點解你唔會用呢個樣望住我

上次冇人人送禮物
今次想人人有禮物收

一時時up唔到圖

試下喺連登app個setting度轉一轉個up圖個位 我之前都唔得轉左就得了

嘩 熙熙咩style都carry到

邊到set?

驗眼啦

靚女

引誘緊我

唔著衫搵條絲帶
札住自己埋去送十三次

呢啲低汁野係得你先諗到
重要唔著衫

如果真係八少爺要求既 我唯有獻上我既雛菊啦

Manager姐姐都唔錯架

你係咪講緊一齊住嗰個

十月咁識食

一齊住個個邊位呀
唔好入住先

一齊住果個 MANAGER 好野黎架 ...
好健壯 !!!

我都係用番你個思路幫你度 ...
其實我除左指係唔著衫仲包埋褲同底 ...
不過地下 dirty ... 鞋襪應該 ok 的 ...
我 suggest 你著高踭鞋同黑色魚網絲 ...

你最近壓力係咪好大呀

一個頂十三個

長期都大 ...
皮質醇超標 ...

功能

搵唔到

如果第三週個陣有幸相遇 比你減下壓啦

可唔可以唔好係公然約炮呀 0 仔 ...
我唔是咁隨便架囉 ...
你痕的話 .... 係我幫你搵支鐵通燒紅佢捅住頂下癮先 ...

咁我戴住粉紅色徽章等你

自從con之後好唔習慣咁少女既八少爺

我an系統係喺連登app個首頁之後左上角有得開設定

我iPhone呀 設定之後搵唔到

應該有功能列表之類咁嘅野 跟住會有咩上傳圖片

瀟寶換機未

難道這就是姻緣 無法拒絕的姻緣

好想唱Versace on the floor 比瀟瀟聽

佢叫你 sleep on the floor 就有 !!!

差我地啲應援聲

Bruno mars寫到首歌好浪漫架
我相信瀟瀟會感受到
Take it off for me~for me~for me~for me~
Now girl

唱首replay比波娜姐姐聽

佢已經回復返女兒身

누난 너무 예뻐
但我係佢오빠喎

你當八少爺係亂馬1/2呀

淋水試下咪知囉 !!!

換左 嗰日一落樹就去左換

我有好多水

一個二個有返咁上下年紀喎

你啲水留返比你娥b用啦 八少有我啲水就夠

駁唔到

死開啦良牙 !

良牙成日陪人沖涼架喎

鹹濕黑豬

第一張就爆

露額頭都好靚靚呀

好想摸知妍Patpat

一個二個收返你地條脷呀

收唔返

擺低一孖脷跟機先

我地就係 sailor moon

琴日你po個張preview已經正
出埋原圖重癲

又要烏低個頭落左下角

agger傻lu

我休息下先
靠你推po喇

媽呀 啲小卡多到喊出黎

52張小卡

唔係右下角咩

好白

呢張會唔會靚左少少

買定個三角型掛頸開碟先
用埋嘴遁

好運既事情永遠唔輪到我

三角型掛頸係咩來

擺明係講緊千年積木啦
加埋凡人的意志 無限抽白卡

流星b係咪6月又去韓

十一號果個星期
去見討回番索女靜靜個親簽

我欠山支兄個簽名

我就一早有既我差美肌

你地爭山支多
我爭靜靜 … 最慘係咩
我見左佢三次
都唔係簽名場口

靜靜一路簽一路同我眼神交流 完全冇望過本野

樹樹個頭好好好好好好好可愛
差啲睇漏左我瀟靜cp

眼神交流渣？我第一次見佢同佢high5左10次

點解今日少咗個人

我冇你咁多 佢真係會傾幾句 然後好大反應咁high5
因為我個日咁啱金世正係附近 我同靜靜講 佢就扁晒咀仔咁同我講好掛住世正姐姐

係咪公仔同左佢去約會？

係喎,大姐呢

咁我削 d 喇我淨係引到佢張大開口
哇卡卡卡卡卡 … 哇卡卡
咁笑

靜靜傻笑係最吸引

屌俾你快過我

細聲d啦

好多靜靜簽名

俾人影到你條脷喎

係都要拉埋我影
我唔想出樣咪出脷囉

上次同宣儀用中文傾計 靜靜係咁扮明係到搭嗲
好可愛

一巴車埋去 收嗲啦八婆
男人講野幾時到女人出聲啊
佢會唔會喊住咁嗌老爺唔好啊我知錯喇

你係咪比雪娥車得多 傻撚左呀

電死我喇

當一顆徽章閃亮 攻擊會越強~

徽章戰士！

Exy幾時做Oppa ya呀

岐B越來越包

圖海推po法完成

淨係差

雪娥冇圖

今日啲圖好高汁呀

孫仔隻手

搵ipad搵ipad姐
冇事既

Sor囉 難得去拍下拖跳少場姐

倒數

要拿拿臨返去搵有冇八少啲圖

正到爆

LUDA BB

我luda豬

呢個look好正

奶佢啲假眼睫毛！！！！！！！

八少生日進入倒數喇

訓之前講定恩熙生日快樂

要同熙熙講我地成功推左個一人生日粗卡PO比佢

一夠鐘就wtsapp恩熙同佢講生日快樂

唔使麻煩了 我地一早約好左一齊過12點鐘 大家都熄電話 過淨係屬於我同佢嘅生日

留返個條廢老比我已可

熙熙生日粗卡
祝你大個女 越黎越正

祝我生日快樂

恩熙BB 生日粗卡

孫仔生日快樂

祝我姨仔周廷生日快樂

vlive

Hot body

瘋狂普通話

你好痴線
v

熙熙生日VLIVE

只要唔好同佢爭娥B就冇問題

oppaya ~

睇到我心跳停...

救命呀
笑到我有陣屎味

好想到EXY生日叫EXY做OPPAYA

RAP住唱

EGU EGU HING

八少最後個個大KISS

熙熙生日粗卡

sorry ... 頭先生日 q ...
遲左 ... 八少生日快樂 !!!

乜撚野生日Q呀

은서야 생일축하해

生日 Q !!!
有咩問題 ???

恩熙豬

阿叔 ... 你唔係唔知咩叫生日 Q 呀 !!!
番鄉下姦田啦 ...

首席csl

正正子
周廷生日完就有鍛刀大賽睇

咁洗唔洗我教你咩叫DAILY Q呀！

me同娥b

屌飛蛾就有你份

鵝b

好想食鵝B層皮

知唔知

夜媽媽

Post野食

會俾天收架
屌好肚餓啊

同埋
我鐘意奶鹵水鵝b多d

八少生日快樂

好正，好想攬住樹樹彈上天

side track開始出來
下首到ROBOT/ Tick Tok未

好想同靜靜榮榮夾公仔

你等鵝b嚟夾死你

張張都好正
我都想同瀟瀟去日本行街街

公仔個幾日比瀟bro夾到不要不要

八少隻右腳係甩鞋定舊骨係咁

好想同毒女luda連線打switch版芒亨

正

圖海推po2.0完成

辛苦你喇 ...

稱讚你

我白粉妹都好可愛

好似暫時未見

想奶美肌面豬登

到底熙熙後面隻腳係邊個

第三隻腳

八少

好勁哦 ...
仲有著鞋架 ...

真相大白了

公仔咁都唔認得

佢就咁睇唔認得
要用脷先分到係咪

可能佢唔係咁愛真。娥B啦

遲來的......八少生日粗卡

大神
Btw 熙熙生日粗卡

知妍熙熙同娥b

壽星女最靚

D社D相真係好好J

AGGER

你係咪咀錯人

滿分之作

認錯左邊個做瀟

我建議幾位安答去驗眼

後面個Board咪有瀟囉

試下唔好亂拜

而係亂嗌

回帶

雪娥套衫好正

我娥b好撚大隻

熙熙個種少女氣息
宜家好似少左好多溝女

瀟瀟
重有成個月先見到

d社輯相勁gfable

比你快過我tim

btw EXY世界級
夏天嗰張不了

咁岩用緊手機姐

夏天個頭

山支

知妍條腰幼到
啱晒手形

諗起多榮包米

我國人世界級

樹樹

瀟瀟等緊我

金髮姊妹

貼少左張

樹樹真係好想拍CF
老早練好晒啲pose

買部送比佢先

親愛的我多麼幸運 人海中能夠遇見你

唔知瀟瀟玩唔玩mario kart既呢

紅髮靜

哦~巴~YA

Luda個Oppa ya都好正

期待佢兩個合作
兩個舞王

你終於出現喇

空襲警報 ...

熙熙：你部ipad呢

好正

瀟呀

唔準啊

熙熙條腰

人群中心找到你

圖都冇張

我靜
多願

夜媽媽 靜靜地叫下春先

最近多左個壞習慣 鐘意聽住佢地首Good night先瞓
잘자요

我個習慣係攬住榮榮訓

俾娥b趕出廳訓

你去廁所訓就有

我諗佢菊花比人捅穿先出到廳

到底雪娥講左啲咩令到夏天咁大反應

娥b:公仔同我講 係香港走粉犯法架
白粉妹:

唔好蝦夏天啦

白粉妹係指夏天好白？定點？

佢 d 妝成日好重粉呀塊面 ...
所以唔知幾時話佢塊面用黎走白粉 ...

KCON休息個張圖

炸豬排妹妹

啲失誤好鬼好笑

Good morning senpai

八少真係好型

國人世界級

《危險藥物條例》(第 134 章) 販運或製造危險藥物的最高刑罰為罰款 500 萬 元和終身監禁，而管有或服用危險藥物的最高刑罰則為 罰款 100 萬元和監禁 7 年。

廳都無得訓架喇佢就快 ...
訓屎坑

WANTED

係得佢地咁講姐 都冇其實人咁講過

好似酒樓咁蒸熱佢抹手用

係唔係都食粉架啦
娥b撚識煮飯咩

用夏天d體溫蒸

出浴系列

你兩個除定褲得架喇
我大佬夏天哥一定會好好招呼你兩位 ...

佢同榮榮跳男團舞好型

夏天：你班仆街仔講咩話？我立即同你地一個二個既女人投訴

LV包包

呢度D人日日FF,養唔養得起人地啊

樹樹養得起我

唔包括我 !!!
最憎用拖鞋裝爛飯食 ...

我食撚晒佢

隨便 ...

왜 瀟瀟點解孖辮仔架？
明知我對孖辮係0抵抗力 我再咁沉迷瀟瀟唔得

樹樹屋企間屋有宿舍咁大,緊有啦

走囉

我抽唔到身 紥埋孖辮 我決定棄械投降

有冇OMG FS圖SHARE

轉場討論

好想通輯帶粉妹

夏爸想做緝毒

睇黎星球大戰遊戲重未玩完

唔講唔覺,一講就...
二度發育

幻覺黎架姐 ... 係宇宙 like 少女 ...
ep1 已經露哂底 ...

極速換衫法
剪左佢出黎做gif圖先

整還整 ... 唔好好似 d 韓仔咁賤推光佢呀
未成年呀 ... 坐監架收埋張相都

咩推光張圖
求detail

你暗底問夏天爸啦 ...
我講左佢知咩事 ...
小妹妹唔小心 ... 其實係韓網都小轟動 ...
擺落黎講或者出相就唔喇 ...

再講報警

點解唔cut走先放上youtube

EXY講中文真係好正

之前睇冇咁正 宜家睇好有feel

嘗試挑戰佢中文rap

eunson day圖

八少爺唔好咁啦 瀟瀟夫人見到就不得了架喇

錢家

波波

團寵又多個新歡 ...

好有愛呀！哈利

好 gays 呀 ! 哈利 !!!!

唔係搵公仔

果隻只係用佢黎 腳既奴隸獸 ...
談情緊係搵個好 D 既啦 ...

靜靜好波

又bully

腳毛刮出現了

剃刀脷 ???
條脷有蠟 ???

我又未試過公仔條脷
我點知喎

咁要問下佢枕邊人有無俾佢𠝹親條脷 ... 又或者 __ __ !!!

娥b有隻羊
娥b有只象
娥b有隻馬騮精好似你咁樣

樹樹好可愛

JOKE

好撚高汁 ...

咁樣對比之下 原來大姐隻手都同瀟瀟有得揮

btw

靚到呢

知妍揭額都無得頂 ...

不嬲都話我娥b打撚死人

咁點解你仲未 ...

因為係打死人 佢唔死你明點解啦

我瀟瀟都唔係好勁抽姐

點解上到連登架乜下面咁先進架喇

瀟瀟唔勁 …
好勁喎

最強波動拳

連exy都比夏天帶壞左一齊帶粉喇

日日提住我瀟瀟

第一眼真係放錯重點

收皮啦 kpop最白傳說都冇聽過？？

有名你叫瀟bro

初瓏

走啦你 我唔想搞大件事佢呀

唔洗搞都好大架喇

Yeonjung to have her first solo OST for KBS 'Queen For Seven Days' drama!

求你放過我同瀟瀟

邊個敢郁我瀟瀟,我殺邊個

好
我黎

晚晚都郁

你殺 我閃

牡丹花下死
做鬼也風流

我再殺 有藷葛連弩

我要酒呀 包子呀 我唔係奸臣呀放過我啦

晚晚郁你個西口西面雪娥 逼佢日日都充滿笑容
唔再西口西面

我靜

揸爆雪爆啲蘋果肌

洗唔洗咁絶

緊係山支兄正啦塊頰面

唔好攪我啲國人

我愛西面娥

今晚我就一巴車到佢入深圳人民醫院
振下夫綱

報驚

報驚
BTW 今晚留名等睇新聞 某香港FANS(網名：XXX公仔)比西面韓星一巴煎到去ICU

一睇就知公仔現實碌撚要上黎減壓
一定平時俾娥b車得多

come and join us be our fd

放學icu

聞者傷心 聽者流淚

好想火車公仔b

全部都係變幻球

比娥b逆推

八少都有d料

波波大波波

搵搵下

樹樹short
周延好瘦

屌你................

背心仔瀟瀟

我的瀟瀟~我的瀟瀟~

上面個張好青春好正

宣冷靜到mr bean咁

第二張大媽feel

乜野大媽呀 擺明美圖秀秀出事啦

咁快fs

好PURE好TRUE

星船要賺得最盡
啲小卡點算

無左師姐團 ...
要快手秤住個收入 ...

回帶緊would u like girl
瀟瀟成日側側膊唔打掃

利申 都唔記得第幾次回帶了

金演員 ... fighting !!!

有 d 事業心呀金演員都

但好似唔夠長遠

睇左四次

金演員好鬼靚

波娜姐姐

呢張

事業實蒸蒸日上

條線 ...

大波娜姐姐

波娜姐姐_ _ 大

我對你地好失望
一個二個諗埋晒啲咁既野

密實十爸假正經

唔撚睇呀

試下睇

真毒純情男
你見到我就明

睇啦

我該好多個咁講自己的 …
不過全部都係 … [black]雞蟲[/black] 黎

十月巴男神來
利申：con果兩日feel到佢個氣場

ONLY ME真毒
你見CON個陣我唔敢相認就知啦

佢係火車頭？

佢係牙

你MK

不過論MK真係唔可以唔提公仔

BTW我先唔MK

Ok

Joke

真係好想見公仔真人

啱呀 連出度男神都有

Block人先

我宣寶世界級！！！！！

我想問下有冇巴打會過去追CB
除左某流星

不如問下有邊個唔去

我宣寶好qq 目測搵番小小個腦

佢未發癲前

歧視
二十秒已經好難受

回帶先發覺唔知點解連續2021哩兩個PO開PO果陣都少左好多野 D LINK唔見晒 開22PO既留意番 搵番19PO果陣咁齊

喱句真喱到有去多過冇去

冇咩 我淨係知上一個po冇晒lin

你回車上去睇睇 唔排除我對眼跛

都係跟Template架啦，除非死左圖

係喎 我出埋綜藝同開po格式

我冇出*

對呀 記得之後加番

同埋呢遲D要轉過晒D圖 好似話NACX淨係行多2個定3個月 之後D圖就會死晒 要轉過

我今晚返工開通頂 如果得閒既我執執啲圖佢
我諗呢一兩日會爆po

各位巴打有冇keep個d caption圖,如果有,可唔可以upload上嚟,之前錯手delete晒

有咩好拜呀 個po大家有份 得閒幫下手姐

你講呢句 ...
我 BUY 你 ... 再拜

你大大力唔捅我菊花 變輕輕力 我已經萬分感謝

話說我係IMGUR開左個WJSN ALBUM放相
IMGUR冇咩問題架呵？

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

呢版啲圖死左 試緊啲新圖

點解會死架

要打番個.jpg?
你試下

師父明白了 啱啱double check見到
柒左

迷你專輯：

《WOULD YOU LIKE?》

發行日期：2016年2月25日
主打：《MOMOMO》為第一主打，《Catch Me》為第二主打。

MOMOMO

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

Catch Me

MV：

《THE SECRET》

發行日期：2016年8月17日
主打：《비밀이야 (Secret)》

Secret

MV：

Dance Practice：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Video] R&B ver. ：

《From.우주소녀》

發行日期：2017年1月4日
主打：《너에게 닿기를 (I Wish)》

I Wish

MV：

Dance Practice：

Performance Video：

Dance Practice (Eye Contact ver.)：

[Special Clip] Ballad ver.：

合作歌曲

Do Better (宇宙少女+Monsta X)

MV：

Dance Practice：

開Post Template：

宇宙少女綜藝：

搞掂了
我今晚夜啲我再改晒個template

辛苦晒

辛苦哂 ...
要幫手出聲 ...

搞啲晒了
洗唔洗係到試一次先

我愛惠利

你渣旗啦大哥 ...
不過根據我同夏天爸經驗
啡一啡佢好 d ... 唔係一撻 q 要對住佢十日八日好唔開心架 ...

咩啡一啡佢？

啡 = 射？

有冇巴打可以幫下手...?

原來係PREVIEW一下
以流星巴既角度諗野淨係得啲黃色野

BTW全部PREVIEW試晒 冇任何問題

我冇儲

咁撚難明既

㩒回覆之前有個預覽掣可以睇下有冇問題先覆

PO出來都冇所謂啦 當推PO

踢踢~

海關叔叔 就係佢喇

Baby, let's just turn down the lights and close the door
Ooh, I love that dress, but you won't need it anymore
No, you won't need it no more
Let's just kiss 'til we're naked, baby
Versace on the floor

仆街 諗左陣咩海關叔叔

好似有腿奶

黑絲

成個樹樹抱起

邊個奶我宣 我脷都切左佢
放過佢啦..冇腦都奶

腦魔好似唔會因為條腿主人冇腦而唔奶架喎

警察先生警察先生

呢D

佢話告啦~~~~`

1004

你成日都淨係focus個條線仔

哦咁好啦 ...
個膞 ...

我愛惠利 ...

奶腳唔犯法架

求下你地唔好報驚

嗚啊 ... 仆街鳥 ...
H 男團二週活動 ...

都話你仆街架啦

今次真係奶 ...

有 d 咁既事咩 ?
唔知喎我又 ... 不過應該無 ...
做個好客觀同尊重 artist fans 係我地中指 ...

係 ? 發生咩樹 ? 堅唔知 ...
邊隻 post 可唔可以指教下 ?

又係 d 韓國人講埋 d 無聊野姐 ...
不過條友成日飲大左兼好撚有性格 ...
唔撚鐘意佢就摺 ig ... 無咩野的 ...

而且以一個 RAPPER 夾 PRODUCER 黎講佢唱歌算係咁啦下話 ...
例牌韓國菜啦 ... 無野搵野黎講 ... 唔講野怕口臭 ...

呢句好AGGER 其實佢都算全方面

龍少女真係好撚型

佢係跳舞果陣會 kai 小小 ...
但係佢 D 舞唔差啦 ...

佢同我GD一樣遇到亨敦就會好少女

回帶時發現你地之前講個個同佢地一齊住既經理人姐姐
唔怪得你地個個都唔上咁好死讓比我啦⋯⋯

不知幾益你 ... 有獨立房同姐姐玩 ...
唔好玩到咁嘈呀不過你地 ...
嘈住恩熙榮榮璉靜呀 ...

好白滑呀 ...

想奶

d 窿窿實在令人有想做除左奶既第二件事 ...

流星巴真係好痴線

反正個形像都係咁 ... 癡 d 都無咩所謂 ...

比你講一講就想做第二啲野

Pink pink der

岩你啦

有 D 慧眼呀下 ...
呢兩個字可圈可點 ...

一野撕爛佢...

想拮bona姐姐嘅窿窿

諗歪嘅自己掌嘴 罪過罪過

瀟瀟已經拯救左我去佢張床到瞓
不過佢加埋我有啲逼....

好想一個窿一個窿咁剪爛佢

嘈撚住多願呀死仔 ...
仲有用完 D 廁紙自己吞左佢 ...
唔係會飛左落去 ...

拿
吞啦 ~ d 精仲熱架 !!!

發生咩事呀
我同瀟瀟好純情架

我地都好純情架 ...
吞精係雲吞麵加麥精 ... (出處龍咁威2)

想呑8少d精🤤🤤

小喇叭 GD 8 號 ...
YG 玩乜很 ...

你地真係痴撚線

mola mola

初一位凍過水...

又未必既咁 ...
睇死 GD 都唔打其他台 ...

哦 yg唔上...

佢只會去YG官方電視台

好想同多願b去拍拖行街街

好呀你去啦 我幫你接管娥b

不嬲暑假都多 好多野睇

咁我接管瀟瀟

你走啦大波妹唔啱你

你走啦娥b無波唔啱你

冇波咁啱我 咁我要娥b

進度好好 又開新po了

我國人囉唯有

得 你贏 。。俾番娥b你

攪我國人我頭都擰甩佢

我娥b妹下妹下🤤🤤

死廢老

Show champ應該已經係最大機會

我靜好波

又係等細show偷下雞

三週人士表示：有機會都已經唔關我事了

997

我代你賀佢地啦最多

頭先有fb live